麥當勞係咪痴撚左線

定還是呢個係佢嘅市場策略

點解upload唔到圖嘅喺網頁版都， 我想講嘅係 豬柳漢堡13蚊 但係豬柳蛋漢堡就11蚊反而仲平

你咪就係admin囉， 唔使再扮嘢啦連仔， 你已經穿左煲喇

定價既學問 你識條春咩

其實我係影左上有圖， 但係 應該係我嘅問題 連登app版 同埋網頁版我都上傳唔到圖片

其實多左蛋對m記黎講
總成本反而低左

認真答你：

【定價迷思】某連鎖快餐店令人百思不得其解的定價現象：豬柳「蛋」漢堡竟比豬柳漢堡便宜？

師兄請受我一拜

燕麥當勞係咁嫁啦

新歌？

ho ball

雞蛋 0.5 蚊有一個

所以叫豬柳蛋走蛋

好多人講過啦喎

超值選系列

入到圍咪一樣咁平

是但啦
送都唔食

岩岩放監？ 衰咩

連仔又扮肥婆

搞手只求打個和